乜野係大提賣親和？

大提賣親和，側田歌曲《好人》中歌詞「大平賣親和」的誤寫，由於誤傳的情況太嚴重，所以現時網上不少版本都是寫「大提賣親和」的。很多網民都不清楚「大提賣親和」的意思，所以在討論區常常有人出post詢問「咩叫大提賣親和？」但由於此句是誤寫，所以多數無人可以解答。

而一般人對「大平賣親和」的解釋是：賤賣自己的親和力，不計較付出地與別人交往，但由於林夕將親和力變為親和，加上此種用法並不常見，所以有些人仍然指責林夕「又填膠詞」。